<resources>
    <string name="app_name">ToolsShop</string>
    <string name="logo_desc">Логотип магазина инструментов</string>
    <string name="logo_drill">Логотип дрели</string>

    <string-array name="tools">
        <item>Дрели</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Болгарки</item>
    </string-array>


    <string name="drill_interskol_title">Дрель Интерскол</string>
    <string name="drill_makita_title">Дрель Макита</string>
    <string name="drill_dewalt_title">Дрель DeWalt</string>

    <string name="drill_interskol_info">При помощи дрели interskol формируют отверстия, осуществляют демонтаж, завинчивают крепежные элементы, смешивают растворы, производят другие строительные операции. Характер работ зависит от насадки и технических возможностей модели инструмента.</string>
    <string name="drill_makita_info">При помощи дрели makita формируют отверстия, осуществляют демонтаж, завинчивают крепежные элементы, смешивают растворы, производят другие строительные операции. Характер работ зависит от насадки и технических возможностей модели инструмента.</string>
    <string name="drill_dewalt_info">При помощи дрели dewalt формируют отверстия, осуществляют демонтаж, завинчивают крепежные элементы, смешивают растворы, производят другие строительные операции. Характер работ зависит от насадки и технических возможностей модели инструмента.</string>


    <string name="drill">Дрель</string>
    <string name="perf_photo">Фото перфоратора</string>
    <string name="Perf">Перфоратор</string>
    <string name="name_perf">Перфоратор </string>

    <string name="perf_gbh_title">GBH</string>
    <string name="perf_instar_title">Instar</string>
    <string name="perf_pbh_title">PBH</string>

    <string name="perf_gbh_info">При помощи перфоратора GBH формируют отверстия, осуществляют демонтаж, завинчивают крепежные элементы, смешивают растворы, производят другие строительные операции. Характер работ зависит от насадки и технических возможностей модели инструмента.</string>
    <string name="perf_instar_info">При помощи перфоратора Instar формируют отверстия, осуществляют демонтаж, завинчивают крепежные элементы, смешивают растворы, производят другие строительные операции. Характер работ зависит от насадки и технических возможностей модели инструмента.</string>
    <string name="perf_pbh_info">При помощи перфоратора PBH формируют отверстия, осуществляют демонтаж, завинчивают крепежные элементы, смешивают растворы, производят другие строительные операции. Характер работ зависит от насадки и технических возможностей модели инструмента.</string>


</resources>